投選叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合最後5強

2016年12月12日至12月16日
(截止投票時間為香港時間12月16日中午12時)

投選叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合最後5強
從2016年度「叱咤樂壇流行榜 - 903專業推介」曾上榜的男、女歌手及組合中，一人一票投選最愛，決定最後5強進入第五階段。投票有機會獲贈頒獎典禮入場券！

腎
aga
supper

投左小明
btw係咪冇小明嘅討論post

陳柏宇
Hebe
五月天

有

求link

方皓玟粉絲召集區

[異流] [轉戰LIHKG] 召集所有鐘意方皓玟嘅你地